SAKANACTION LIVE IN CHINA 2019

SAKANAQUARIUM 2019 “834.194”
上海と深センでの中国公演が決定。
サカナクション中国大陸初上陸です！

我们期待着六月在上海和深圳举办演奏会。

6月28日(金) @ ModernSkyLAB上海
6月30日(日) @ A8 Live

買飛呢邊

有丁咁多興趣

不過要睇都唔去中國

前幾個月透露過會開海外場
本身估會開多次台灣場，估唔到係中國
(香港就實無可能，Suchmos咁出名都仲未賣曬啲飛)

對Suchmos冇興趣，淨係希望今次Glim Spanky開得成

coldrain
4月頭toe又入唔曬啲人
近排都幾sad

好想睇嗰啲全部唔嚟香港
要飛日本睇

再唔係又睇暹羅貓囉

知道香港一定唔會有唯有死死地氣去深圳睇
之後嗰啲我抽海外飛去日本聽算

朋友想睇 想幫佢地問下可以點買飛？

喺香港真係好撚絕望
去深圳場果陣唯有話俾佢地知其實香港都有佢地嘅fans##f

上面有link呀巴打
係果個website註冊做會員 再用大陸支付寶買飛就OK

push

有冇人想去深圳睇可以幫手買飛？
想去但冇大陸支付寶

幫推
我都係問人入錢香港好似有兌換店可以入錢落支付寶到
唔太記得微信得唔得 之前買過一次only

入錢有好多方法 但你要肯定你個支付寶係大陸版

我都會去

聽日準備買飛

無大陸電話注冊唔到

我用香港電話
12點買咗VIP飛了

好易買喎

利申: 普通飛

飛已買
用 bilibili
好彩老母 wechat pay 比到人民幣

アルクアラウンド 年代我就開始追呢隊
之後巴哈旋律，夜之舞者，新寶島，多分風
全部都 j 到出血
但前幾年都係外國讀書
一直都無機會睇 live，宜家番香港做野終於有

已買飛

招fd子一齊睇
身邊冇fd鐘意佢地

買咗vip
可以握山口一郎隻手好開心
都係身邊冇同好 自己一個去睇

我都係自己一個上去睇
睇下會唔會交換下tg一齊追

開個tg group?
我都買左普通飛

身邊好似無朋友聽開 Sakanaction

我都係

用唔到大陸支付寶可以用依個信用卡買飛

唔想一個人去，有無人組團一齊上去？

呢兩年台灣都唔去

深圳vip lm
年頭抽海外飛抽到上3樓坐

去好難就到同一時間上
大家都唔同地方坐巴士去
而且深圳灣過關唔難啦
但想睇完show組團一齊番口岸安全啲
夜嘛嘛都唔知點行番去口岸過關

唔會返大陸睇，但都支持

由新寶島先開始聽

寧願唔睇都唔上去

我上次去 A8 Livehouse 係睇 DJ Okawari
走唔難，但散場一定截唔到的士
要 call 車先走到， 10 分鐘到口岸，又或踩單車去口岸

未去過A8 聽落好似有啲麻煩
咁不如大家一齊call車走？

btw 我tg：
可以開個group傾呀

A8 未去過
B10 就反而成日去，都係完場搭的士去皇崗

我都想一齊call 車方便d
你開左group?

group已開

推推佢

推到 sold out

推推推
上面有tg group歡迎大家交流

pish
下星期就係

好緊張

見到山口ig先知開show